應該設立性工作者/PTGF登記制度

實名認證
公開透明化
有哂名冊俾大家查閲
大大聲話自己無問題個班女夠唔夠彊登記？